陳靜心 見到 私煙 既下場, 唔知會有咩感想 !!

靜心 終於可以重出江湖

佢潛得仲早過私煙

印象中佢地唔FD

仲有白頭周呢

唔講都唔記得咗佢

佢份工撈唔掂之後 私煙先上到位

同行如敵國

我覺得佢地好似
有個走數唔出糧 係邊個?

物以類聚，人以群分，冇撚有錯
全部都生成咁嘅樣

係時候懺悔喇
地獄減刑最後機會

想佢死多過C煙
C煙娛樂性豐富好多

藍屍啲樣係衰啲

俾天收，下個到佢架喇，佢應該震緊

好淫

柒得過連登仔？

夠你老母支那婆柒

陳靜心？
到底是否尚在人世都成疑問